準備大量膠袋，請啊sir代為清理大小二便

Dum過去就得，辛苦佢地啦